[
	{ "id":"1","question":"湛江一中电脑室在几楼？（数字）","answer":"6" },
	{ "id":"2","question":"湛江一中IT社指导老师是（填全名）","answer":"梁军桥" },
	{ "id":"3","question":"湛江一中校长名字","answer":"郑军" },
    { "id":"4","question":"湛江一中IT社创建年份是（填四位数字）","answer":"2013" },
	{ "id":"5","question":"一中门口的路叫什么","answer":"南方路" },
    { "id":"6","question":"湛江一中著名的M级长全名是","answer":"许美莲" },
    { "id":"7","question":"湛江一中风雨球场顶棚是在哪一年的台风被吹掉的（填四位数字）","answer":"2015" },
    { "id":"8","question":"湛江一中IT社最著名创始人H社长常被称为什么（提示：X老）","answer":"朱老" },
    { "id":"9","question":"湛江一中的跑操计划起源于哪一届（填四位数字，毕业年份）","answer":"2016" },
    { "id":"10","question":"湛江一中状元桥竣工年份是（填四位数字）","answer":"2015" },
    { "id":"11","question":"湛江一中豪华办公楼的开工年份是（填四位数字）","answer":"2013" }
]